忍唔住對住女神啲相打丁，我係咪褻瀆咗女神

我到底係鍾意佢定想搞佢
我覺得自己好污穢
下次要用意志力忍住

10

開錯台，屌
明明係真人真事

你女神幾多歲

9

ching今次一路打一路講咩

係

放你女神張出黎俾我地打丁
share返個罪孽你就會冇咁內疚

鍾意搞佢

好撚正呀點忍得住好想同佢扑嘢

明明我唔係啲咁嘅人明明我唔係咁隨便
明明我就唔係用下面諗嘢

咁耐都未有圖，唔見得你用上面黎諗野

建議睇醫生

今年59歲

唔算 啲精係貢品奉獻畀佢

你對你女神有性慾有咩問題

除非你拜緊觀音啫